岩岩發現左我老母原來唔識唱國歌，佢驚到瀨屎

是咁的
今晚同老母食飯個陣，佢睇緊新聞話國歌法通過左
佢就好撚興奮咁話：「岩呀！過得好！要尊重祖國先係嘛」

跟住我問佢：「阿媽，咁你唱唔唱到全首國歌？」
跟住佢一開口就：「遲奶...遲奶...遲奶遲奶........」過左十秒佢都記唔起就話：「人老冇乜記性，聽到音樂就識架啦！」

我：「個法過左，記錯歌詞都拉架喎！」

佢個樣 ->

我：「咁首歌個歌名你識啦掛？」
佢：「.....國歌邊有歌名......」

我：「阿媽，你等坐監」

原來佢有名㗎

篤你老母灰

義勇軍進行曲

願榮光歸香港

四眼有冇落場

伪勇軍進行曲

樓主我x你媽

X人留俾港父

講真成班廢老藍絲有邊個真係可以唱啱成首歌

今晚睇波順便睇下波鞋

遲奶...遲奶...遲奶遲奶........
大家今晚不想去街

結論：樓主老母記錯李克勤個首World Cup主題曲，拉得

又真係似

反而黃絲識背

你係人獸交生出黎？

準備篤灰畀共產黨知

死五毛

抵啦

爹親娘親不及國歌親呀 ching

關你乜事

其實我同伯母都幾熟

願榮光歸香港

教埋佢唱

遲奶 我帶你去環遊世界...

你成日屌我老母

係囉 知就好啦

諗起李克勤

報左狗
希望樓主多D探監

其實蟈歌法 好多終蟈人都要坐監

用民國既刀斬港朝既官

好笑

大把紅絲藍絲唔識唱

反而黃絲識

小學個陣音樂考試要識唱
發覺好撚多所謂藍絲/小粉紅都唔識唱

願榮光歸香港

送頭進行曲

1/10

個陣已經國教緊

作者：佚名

我都係諗起依條片
尷撚到仆街 唔識又要扮

作者好似文革比人批死左

有次我撚個藍屍uncle:

Me: 你識字正腔圓唱成首國歌嗎😂
Uncle: 唱國歌並不在意守正腔圓，係在意唱者對國家的情懷。

即係國歌你都唱唔好啦

之前100毛好似有一集周街問人唱國歌
冇一個識唱

好似係2004左右
逐個出去唱
諗起都on9

遲奶，我吊你個勞務臭蟹……

真定假

真偽黃

填詞個個批死咗 作曲就浸死

當然係真

1966年文化大革命開始，中共中央機關報人民日報發表「田漢的《謝瑤環》是一棵大毒草」等批判文章，田漢被「專政」，關押於秦城監獄，有糖尿病的田漢被逼趴在地上把自己的小便喝掉吃掉，活活被逼死。1968年因糖尿病、尿毒症和冠心病去世，死時無一親屬在旁。死後，名單上寫的名字是假名字，叫李伍，不是田漢，跟後來被迫害身亡的原國家主席劉少奇死時一樣，被化了名字。只有兒子田大畏被告知死訊，有軍方人士對他宣佈：「田漢死了，罪大惡極」，嚇得他連骨灰都不敢取回，其他親友均不知情。

田漢比人批鬥死
今日立法會又否決民主派修正
第時學生唔洗學田漢聶耳生平，盲唱就得了

唔好以為真係聽到音樂就知，
你試下播全日愛睇下佢分唔分到

果個浙江遊客係唱1978年第五屆人大第一次會議通過集體填詞的《繼續革命的戰歌》。新歌詞如下：

前進，各民族英雄的人民！
偉大的共產黨，領導我們繼續長征！
萬眾一心奔向共產主義明天！
建設祖國，保衛祖國，英勇地鬥爭！
前進，前進，前進！
我們千秋萬代高舉毛澤東旗幟，前進！
高舉毛澤東旗幟，前進，前進，前進，進！

form wiki

其實97後香港嘅國教仲勁過大陸
但香港冇牆，好多嘢上網睇得到
無論你學校點教都洗唔到腦

起來！我帶你環遊世界，
我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
非洲牛肉好食，因為係紅色，
起來！起來！起來！成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

你阿媽仆得街

Ching玩命......

我呀媽話驚都未驚過

唔講得

要上位啦

認真咩

黃絲先係真正實踐緊鄰國國歌精神嘅人

何以 這土地 ...

好似話傾國歌法嗰陣有人要求
將田漢生平加入中史科
畀建制ban咗話唔重要

唉搞不清楚啦

呢條

個陣小學真心被洗腦
上到中學多左睇書先開始識諗，成日去書局釘書
中學個時《來生不做中國人》好多老師推薦

我被逼唱歌都會勁走音咬字唔正

起來 起來 起來 起來 大家今晚不想去街？
世界盃呀家陣？

你仲後生
Ref: 球迷奇遇記

起來 ，不願做強国的人民

當年成個社會氣氛都好愛國
加上胡溫又識做人

而家個維尼真係
支爆佢居功至偉

如果唔喺大陸移民過嚟，我諗中年人真喺冇咩人識唱。我老母就喺例子。

岩呀
個陣幾唔鍾意支那都好
都會講愛國
宜家？
我屌你老母啦
我要香港獨立

識鬼咩，日日話支持歌詞第三句都唱唔出，我仲熟過佢

屌
後生個個小學都要學點唱
反而班藍絲賤畜都唔知有冇讀過書

樓主連老母都25

係圖書館見到佢

你阿媽唱緊李克勤咋

遲奶... 遲奶... 遲奶遲奶.....坐低一起睇世界盃

PK 了， 李克勤可能都會GG

遲奶...遲奶...遲奶遲奶....... 今晚！ 大家不想去街！

重以為你呀媽唱緊球迷奇遇記

叫我帶你環遊世界

好多廢佬都唔L識

教定佢背星火電話

真 未聽過40歲以上既人唱到全首
我就細細個就識唱 字正腔圓

班廢老直頭連普通話都唔識
叫佢讀都有問題
何況唱

田漢作詞 聶耳作曲

通菜牛肉

笑死

咩義勇曲呀嘛
細個都睇卡通片聽過，
義勇義勇義勇 精兵都好勝

唔係叫屌你老母閪咩

8000蚊嘅題目：國歌義勇軍進行曲係邊一部中國電影嘅主題曲？

藍屍點解個個好似智力有問題咁

中國人肉好味

屌 頭先記咗做中華人民進行曲

正解

NMSL

ching高質

好多中國人都唔識唱喇其實睇啲採訪就知

以前細個學校教果陣我都聽唔明歌詞亂唱（所以我估連大陸小朋友都係咁，大個都係自己估歌詞，除非去search去記）何況藍絲廢老返學時冇學過

真係問咗個藍 佢唔識

國歌歌名我都諗左一諗先
仆街了

我只係識富岡義勇

風雲兒女

每個人被迫着發出最後的何鴻燊

cap左圖
IP都唔洗check就知你住黃大仙
走唔甩

遲奶 遲奶 遲奶

跟住唱咗 今晚大家都不想去街

忠誠勇毅军进行曲

香港警務處

忠告：犯法就係犯法，除非你係自己人

呢首歌違反國歌法

李克勤算唔算公開及故意竄改國歌的曲譜或歌詞

我同啲fd都唔識唱曬成首

樓主失禁遺傳佢媽咪

好片重溫